其實我哋要更加了解每一區地形 先有機會贏！！

例如軍師可以做到d研究
去到現場派下分析過嘅地圖例如逃走路線
等大家散嗰陣知道自己去緊邊
邊啲地方可能會有狗出泥

講開地形，我又想狗噏幾句，經過研究發現，黃大仙係抗爭既完美戰場，一出黨鐵就已經係龍翔道，仲要係就咁跳都可以跳到過去既主要幹道，黑警要守果段非常難，要去搵援軍就更難，因為一塞就講緊連新界出九龍包括獅子山同大老山兩條都會倒灌車龍，除非狗狗選擇遠程徒步過黎，當然咁會俾到手足著草既時間。逃走既話上可取慈雲山，下可取新蒲崗，左去樂富右去鑽石山，再極端d 甚至可以行山返出沙田或者西貢。所以黃大仙一定係十八區陣地之首。

Push 1/10

2/10